港島區咁多人 會唔會踩到陸沉嫁？

既然大家都咁熱鬧就唔好比佢停 一於盡佢老母個老母 岩岩放工嘅朋友快排隊入
咩野個別例子嘅人數 擘開你兩粒豆豉眼睇下啦777

遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜

根據警方統計頂多咪30000人

又有人塞車咁d人點黎呀...

有冇義士幫手勸唔好塞死路面 地鐵都收收地皮 路面又塞死好難比人入黎